Facebook 第三方 apps

想問下大家用緊邊個 apps 黎取代 FB 官方 apps?

Friendly

Chrome

官方lite

Friendly
不過用落無官方app咁順

好似同網頁版一樣

我覺得 Android 版 Friendly 好用過 iOS 版 Friendly

IOS係咪冇？
Btw, 用緊 puffin, 唔知好唔好

懷念paper

m版

Friendly 有咩好？係咪用少d data?

用緊lite